有冇開鎗 最清楚係呢條片 00:10，自行判斷

第10秒

有

【8.18】 屌! 又話要贏? 又話要除低口罩相見? 團結呀香港人!

冇開槍，佢隻手指根本冇塞入去trigger位

屌佢老母

咁點解會有後座力同好似有野噴出黎？雖然好可能係空炮

想嚇9人？

大佬我個條 1080P

咁隻手指唔塞入去㩒制點有後座力呀

有人話第一粒多數空彈

得罪講句 真正不分化 不割蓆嘅 其實係對家

開0.25速睇，所謂後座力似係有人撞到佢個盾牌再繼而撞落把槍，所以好似chok咗一吓，而槍口閃咗一嘢只係相機閃光燈/電筒反光。Fact check清楚，慎防炒車。